駐港解放軍既作用就係必要時屠殺香港人，並非保衛香港

納dee依家先知？

崇禎上吊嗰陣老衲已經預料到

唔好忘記
上次集種嚟香港已經話起高鐵二號線同起新口岸